疑似蝗婆當高速公路係漫遊徑咁行，嚇窒在場司機！

繼昨日有支那漢騎三輪來港在高速公路「自駕遊」後，今日再有疑似支那女子在觀塘繞道行走。早上11時許，一名身穿白色上衣、長褲、斜背袋的中年女子，被發現在觀塘繞道悠閒行走，女子一臉神態自若，期間更「周圍望」，似是欣賞風景，一旁有車輛駛過亦一概不理。有駕車人士目擊過程，但未有報警。

據目擊者杜生表示，當時他正駕駛一輛私家車往九龍灣方向行駛，期間赫見一位衣著似大媽的女子逆向行走，表示被嚇到「原本以為發生交通意外，望真啲，嘩，點解會有人喺度行！仲要拎住嗰膠袋揈下揈下，好似買完餸喺度散步咁，好好笑」。杜稱，女子看上去不像精神異常，不明白為何在高速公路行走，覺得非常危險，「但其他司機都由得佢，亦都冇警察嚟」，加上當時塞車，便立即取出手機拍下這一幕。

係咪應該立例係高速公路上面撞死呢d仆街唔洗坐

最後個大陸婆唔會有事
警察淨係會拉鳩個司機話佢駕駛途中使用手提電話

傻人發現？

1Q84

以前上過大陸做嘢都見識過馬路上好多傻傻地嘅人，心諗阻頭阻勢撞死佢算啦

點樣行上去架
定係中途落車

大家係咪已經麻木哂